有無人覺得今晚啲戰線好奇怪

同平時唔同？

啱啱先返屋企

未追返其他地區

但係現場感覺

人太散

同一時間有地區打得好金 有地區一隻狗都冇

啲警力調哂搞掂一區再一區

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

我都覺
天水圍一早就開波出tg
荃灣就佔路佔左半個荃灣都冇狗
好奇怪

旺角玩火 唔出tg